屌你老母 夠膽入黎睇

中秋註定一人

今日搭巴士見到

係，我好撚悶 有無師兄請我食月餅